[深夜睇西波是常識吧][車] 利物浦 VS 車路士

vs

有利可屠！！

毀利安！！

陳豪

屌摩

雞曉+無毒撚
呢條防線真性感

0防中

無cho無含

直接放棄左

睇到個陣無ODOI 阿含可以早D訓 多謝沙利

原來已經有post

Odoi一個新仔有可能會出
希望煙剷會快啲出佢

迪加傷成點？

早兩日話weekend 可以出返

太好了無佢頂唔住沙拿

自斷一翼

有冇 LINK

煙狗：牙含續咗約，唔駛出了

天神個樣好撚毒

香港有無電視台直播

天神加油

no

有咩事都應該換夏狗 奧袋應該坐全場

摩西角大都拎唔到

天神中龍

雞曉隊長算唔算啫係之前講完一大輪都係乜柒都冇轉過

摩西條7頭皮真係小醜黎

法比真係慢到

摩西斯打翼廢到on9

我地有愛華頓之子！

嚇𨶙死

艾馬臣

愛馬臣條白痴仔差啲做謝四

有fk

wfc到連班猁都唔噓

安！

龍都唔中

安仔

果三件中場回防慢到

垃圾

廢到

So9sad

鳩安今季d死球好撚垃圾

Moses已經淪為英冠料

法比真係紙板嚟
零橫移力

雞曉轉身

Cahill

濕9歐霸出哂正選
淘汰賽對強隊出摩西呢d 3線料
係咪弱智？

Moses 依個轉身靚

即係唯一用途無埋

下場都係對強隊

歐霸>聯賽盃

雞曉

巴克利佢自己最勁嘅遠射都好似冇埋

係咁上下啦.兩隊一齊選咪又係唔夠人踢

法比d長傳自從哥狗走左之後冇人接過就算鳩數啦

高華錫今場又腳軟feel

係咁上下啦.兩隊一齊正選咪又係唔夠人踢

彈鐘 1月好返黃狗

法比幾下pass唔錯

得第一場有料 屌

法比啲波好爽
唔知係咪有佐仔競爭

唔撚係掛

冇人接到有乜用

真係有睇？

落左柯打鳩射？ 中場有波就射

下年用MM夠了

淨係有幾吓一腳快腳地波傳到前場都唔差

岩 直接skip切

摩閪係咪打3後打到改唔到，同條防線平排

達真係

達蛇

之前仲話對家又中摩納哥天仙局 就咁睇對面法賓奴根本同巴卡嗰種廢無得比

佢都叫實用喇
英人又平
上場89分鐘有球遠射都好靚

神奇.

達

屌~咁都唔入

咩事

屌達

都估撚到你唔入啦

達狗

屌你老婆達

比你補多下都係唔入

達哥唔撚好玩啦
場場都有呢啲笑料

真係好慘 點解唔頭

已經睇到唔識嬲

達你去死啦

返去屌西啦 垃圾

撞左邪咁

達算打得好

貢窄都射 達蛇

畀哥狗入撚咗啦

門前橫傳

係咪痴咗線， 咁都可以唔入

傳同走位都靚 唔怪得 係真黑仔

達d走位真係有一線尾

以前沙皮應該第一腳就抽咗

呢球反而有d力

Finishing廢就廢

夜媽媽睇達哥埋門真係笑到醒

屌你老母鳩達
場場大波都畀你一個人搞到開細

不如都係轉番做9號啦

走位有撚用咩

咁都入唔到

啲眼生喺背脊後面呀都冇用啦

達再無波入死撚得㗎啦

法比仔d長傳唔錯

達真係唔得

根本就無哂信心
依家你比球單刀佢 佢仲驚過你

達仔今場入波啦好嘛

衰撚過王子

真
大大力抽埋去
邊會成個女人咁3碼挑射

有冇腦走到咁前

差d收皮

莫拉達走咗雞曉個位搞到越位

一日唔入波基本上做咩都錯

俾人硬爆

Cahill勁到

冇用架啦條撚樣，屌到唔想再屌

如果係luiz會唔會輸得仲甘 ？

上面仲話走位好

生性啦達

好耐冇見過雙人落剷
雞曉+Azp

中場防守好廢

唔覺得車可以再比佢重練自信

星期六你咪知

安

安仔柒到

法比打防中=0防守

冇機會可以再畀條垃圾
上季你哋班友仲講我盲反佢

沙基利狗都mark到安

前面三個

有得益達狗都唔去喺到等咩

冇架啦唔肯蝕放就有排睇

沙蛇： Moses ! 屌你老未！

講真 上季都仲可以比機會
今季咁樣真係幫唔到佢
佢再唔走係雙輸

根本就係能力問題，天生垃圾冇得救

天神都唔見得好好多

叫夏狗開始練假9就啱

高仔好撚勁

對面易食牌咁多

今場暫時有乜問題

上季你一季都未完就屌到仆街
衰極都有波入下 邊似宜家

真 一月都唔撚會買前鋒

我偏向係信心問題較大
你放番佢去西甲 分分鐘重生

要重生真係要返意、西甲踢
英超咁體力化唔啱達仔

加錢換icardi

而家啲人開始因為上季打疤個吓印象流盲反天神
老老豆豆我覺得個吓法比仲大責任

寧願睇odoi好過睇左右翼兩件垃圾

佢真係慘 當年王子鳩咁耐先畀人屌

Moses

今場係咪有球證加持

你當國米傻

印象流仲怪緊佢上年交學費

上季已經狂失黃金機會
有一，兩球入大晒咩
因為佢失幾多分

ching終於認真反安

嗰3場肯定係輸天神
不過對猁狗冇大舊衰出天神定電欺應該唔會差幾多

第一次見西多回奧ching唔係屌柒佢

冇身位做唔到支點玩二傳，埋門又災難級，真心諗唔到佢仲有乜生存空間

雞屌又開始撚波

兩邊都踢到中遊咁

王子廢極踢盃賽都做到野 達波都入唔到球

你都係印象流

摩西嘅打法同上兩季一尻樣

摩西撚得靚

我懷疑Moses去到卡迪夫城都唔會有正選

插到咁都無牌???

嘩

打翼柒好多

要講穩陣 天神穩過雷斯啦
要對比兩個 我偏向信天神冇咁易爆炸

卡巴叔叫人收聲

插水都無黃

會係最重要嘅時候爆炸

插水狗

上年干蛇正選

Emerson廢撚到抽筋

就咁睇法比同巴克利冇諗得咁差 輪換用下都唔係壞事

khill 個反應好過癮

法比啲防守力比佐仔更不濟

插水狗咁都無黃

反朗又柒

夠快追到波 殺到波其實無咩問題 但luiz ...

多餘 講爆炸睇雷斯爆得少咩 要咁計更加唔會用佢啦

兩張紙 仲比厚薄

連摩閪都撚到件摩蘭奴幾次

預咗架啦

其實係前場三個柒 其餘整體都ok

摩西勁過莫拉達啦

雞曉證明佢比起雷斯條垃圾佢更加似一位長傳大師

達仔又冇能力爆開對面df 仲貼住df黎走位真係適合咩

但係一球好波都出唔到

好撚在英撚球證唔會睇var

Azp又比快馬撚

無事

法比又手球

車仔應該要買個頂級中堅同前鋒

法比

Mane

達叔回防

Azp好似好攰

今年俾人爆多咗

巴塞深造過

差少少又收皮

卡巴

有貨

達回防

卡巴叔

Naby Keita打我地簡迪個位應該好撚屈

卡巴叔係咪淨係識打英撚國內杯賽

呢幾場直頭覺得佢有啲回塘
1on1都比人過左唔小次
不過一話azp唔掂就會比狗咬

因乜鳩kieta早兩場無左正選 帶波上前好勁

宮清又贏

佢第一場已經講過 煙狗理想型

又救

話簡迪打呢個位打得唔好因住比人屌

佢睇落好似開始有少少力不從心
好似追極都追唔到人咁
企位又差咗

左閘真係廢到仆街

平安鐘

完成正解 特別最後果句

淨係想輕鬆波

係 我覺得仲差過雷斯

好忙

一有反擊就平安鐘

贏佢條命咩 佢愛將雷斯衰咁撚多獲佢都唔屌
佢就收檔啦

好心煙狗就執執個戰術
下下要球員就戰術根本on9

光頭

投降啦投降啦

速度冇就真係冇
企位tackle呢幾場當佢唔夠態
過多幾場都係咁就9成回塘

成日話可以開發到佢既進攻力
開發條閪咩。。。

根本就唔係進攻既料

冇人會差過雷斯條垃圾

Sarriball搞到azp kante成碌柒咁

啲進攻

黑世三又閪面

AZP又醫院波

頭先文尼果球見佢跑起都唔起就知唔掂
一係好撚攰一係跌 我偏向信前者多啲

佢引球推進係幾好
但唔係癲到搵佢入禁區

已經唔會意外

絕招45度斬波都無埋

咩料呀.對翼唔識傳波

天神

Moreno 真係幾撚廢 moses都撚到佢

條友世三一唔喺場就會扮大佬

佢既攻力僅限於推生個波 再分邊/比easy option
直頭放直線都唔得

屌你老母達狗

做乜撚野

達狗一跌淨係識坐係到
呢球起身快啲一早拎返個波

仲要係瘋狂撚

CHO換安定摩閪

安
摩閪

捨身撞擊

屌廢達想點

達狗做緊乜撚嘢

達=大大大水貨

達仔又做多左

天神又做乜春

沙狗肯定唔會換CHO

兩隊都鳩到

好似疤果球

究竟達狗咁嘅西腳法點可以做到當年喺蛆對拜一過幾之後助攻

兩邊係咁嘥機會

前中後都可以咁撚廢

咁都唔駛輸

巴克利法比好廢

踢乜撚

後防又嚟料

當年入鍠疤波都係用對閪腳

咪負碌
成個生涯得個球叫做多啲人記得

禮拜六比費明奴沙拿照辦煮碗死得

都唔單對腳問題 好似全身唔協調
個腦又load唔到要做乜 對腳又震震下

呢十幾分鐘個個都柒到

成場都輕輕鬆鬆鬥攻幾好睇

前場三柒葬埋一齊啦屌

如果左邊係Odoi就好
安完全冇打過左邊

鬥柒贏左啦

兩連敗is ready

聯賽杯咁認真

成隊應該得卡巴同高仔你地滿意

摩閪都做過英超過人王啦

29號個個係咪新仔黎？
門外漢咁

究竟點解救得番巴鳩利 好似真係唔錯

冇貢獻啦直頭

唔知點解我覺得達一定以為自己Finish好好
成日都上啲Youtube節目show off

左右邊都廢架啦..

佢成日cut入中間都唔係今日嘅事
根本佢就覺得佢自己係派牌 中場發電機
其他人等最後果腳/佢自己搞掂啦

法比d傳送好正，但除左個幾下⋯

肯定會夏三入黎

係咁自大就唔會咁嘅閪樣啦

條廢老反應慢到仆街係間中傳到一兩下
一啖砂糖十啖屎

對面沙拿應該都會出

佢做後備都可以嘅 至少都有啲火去衝去撞咁lo

講起又講，感覺上佢好似唔好多妥Kante咁
場上見過佢哋唔只一次埋怨對方
連Kante都試過埋怨安

佢傳比達個下應該1比0

佢其實都幾衝得撞得

諗咁多

Willian比啲波十球有七球都唔到位
但佢都會照屌鳩人呢下好野
好似岩岩比barkley個球咁

上場兩個咁多誤傳

打猁上身啫

達把握力

巴閪人個個都鐘意扮大佬

對比2隻翼 巴克法比算係咁

人地有世界盃佢有咩

上場安屌過Kante兩次唔走前啲
但明明係佢自己傳得差
上季有一吓好記得Kante推進
安頂死咗佢唔走前，之後Kante攤手
因為係Kante攤手所以特別記得

KANTE毒撚姐 又唔見佢會屌鳩世三

整體上其他球員都唔大問題
係成個左路廢撚佐
特別係安依加長期散步
真係以為自己好撚好波
件艾馬臣廢撚到仆街，企位冇幾次係啱

偽隊打得幾好 女人達快lan

達狗cup返再射果球其實幾靚 射得都ok

淨係識7比1

寧願azp打左邊

今場同上場達都係極近距離射9個龍 係咪射開有條路

最應該入果球唔入 其他講咩都曬氣

下半場夏三實上，係睇會唔會換安

推出啲啦，做乜呀想射穿龍門個肚呀？

巴克利智商根本唔夠打控球叫佢撞下向前衝下就得佢係得咁多咋

呢球射地波就1比0

左右翼都廢到仆街 摩閪返去打閘啦

咁又真係太近既 扭龍先有得入

柒頭安比波唔到腳怪番人轉頭都唔係第一次見啦
上季番生幾場成班友又乜又柒咁 都估到虛火啦
係勁嘅 唔洗一季先得兩三場好波啦

牙達返鄉下鬥牛啦

好過對面先 我無印象對面3個做過咩

今場都要屌摩？你返去打飛機啦

佢今日又Ok 有幾下過人
同埋佢防守幫到下Azp

Emerson-->zappercosta
Mose->odoi
Willian->hazard

肥狗特個態咁差 換入黎都係冇用

摩西出波一如以往

巴克利好撚驚青

高華狗完全示範咩叫處變不驚，你逼我一個轉身撚曬

真係有摩迪7成水準

呢個真 想睇cho

基本控傳都ok嘅 始終有幾多隊波可以sub同正選都差唔多勁
總有啲唔太勁先會做後備嘅

報恩

Kovacic Pogba Kante

英超應該無敵

波都唔識睇，見平時人屌佢又屌 執人口水尾

進級之後比撚仔打爆垃圾車
沙狗躝 撚仔back
劇本已經寫好

獌 正同sub都咁廢

史毒

笑撚死

Cls

屎獨報恩

嘩 屌你老母

小那媽 換天神啦

天神冇了

垃圾鬥垃圾

痴撚線

天神係咪戇鳩

天神又出事。。。

頭都唔掂
可以躝

柒鬥柒 唉 天神傻撚完未呀

屌你咩

天神 史獨

呢球好撚離譜

死基佬信心跌入谷底，又可以閪成季了

d傳波閪撚到

義犬報恩

唔好再話達啦 睇對面

基佬仲未交完學費

鬥廢

達子想點

天神後備料真係後備料
上年食左咁多次屎完全冇反省過

咁都唔失

同一樣嘅錯 錯完又錯 個腦裝屎咩

丹麥狗可以88

兩個自爆中堅一個攞波出事，一個冇波出事
點揀

同torres果球100％一樣

史獨懷有感恩的心

買中堅吧啦

Luiz邊有呢d柒傳

莫拉達去死啦

依球闊好多

達連個頭都冇埋

安傳得靚

luiz隻柒係唔mark人眼神防守
天神隻柒係面對面俾個波人哋

有撚用咩 傳畀女人達

太多唔記得姐
估唔到成季後都仲係咁 撐唔落了

主動式柒

史獨同達鬥7

天神又想交學費

莫拉達 vs 史杜列治
膠力大戰

法比狗

一打快法比就嚟料

一個防守柒一個用波柒

艾馬臣咁近都咁撚大力隊個波比人 點控呀 戴志偉咩

法比比人咁樣反搶過幾次

防守柒都仲可以隊友幫手
主動俾個波人真係

係人都知佢比人逼就唔識踢嫁啦

巴鳩利

達仔唔好再跟撚住人地個df跑啦 同之前亞衣個企位一鬼樣

達狗啲傳控都差咗好多

屌那星後場冇個正常

車仔真係非一般地廢

平安鐘幾多號電話

踢緊乜撚野

我睇緊啲乜嘢

今次到巴克利
瘋狂送禮

要輸了

巴克利傻的嗎？

巴鳩利咁頂係咪cls

差啲

世三熱身

成班垃圾

點解可以仲未失波

好好睇呀下半場

巴克利呢球係做乜鳩野

會唔會頂去後邊呀呢球 謝拉柒呀

卡巴叔救世左好多次

佢地真係踢緊比賽唔係打街場

唔係卡巴既話已經比人4:0緊

派咗幾多次膠後防

換走巴克利啦屌

一個二個收曬錢咁

輪流向謝拉特致敬

天神生性啦

出乜正選呀 輸鳩左佢啦

個閪腦諗緊乜先會向後頂

咁樣仲係0比0 簡直係奇蹟

換係要換 但未到佢

屌你愛馬神咪撚上腳喇

hazard

出世3就輸啦

Odoi連聯賽杯都冇得踢

呢啲19杯都要靠世三入黎hold波

沙狗好想捧盃

好彩對撚仔嘅唔係我地 12碼都唔洗踢呀

出副選輸咗佢算啦
仲出世三

防線=卡巴叔

對面6,7個係自己禁區都向後頂真係痴撚線

CHO

換走摩閪 屌爆條左路啦

撚仔換自己入去大炒我地啦 係咁送

踢到咁 世三到踢到炆啦

屌你紅得利狗未
吓吓攞到盡

Emerson邊個話買嫁

天神好似真係自疤個吓開始傳波就柒晒
之前明明傳波好又敢推

收起陳豪出cho啦屌

屌佢自從果次之後短路咁撚樣

卡巴叔出咁多場真係場場都有神救

安 下場又係睇佢做on9野

可惜就係無大心臟

同世界盃2個人

聯賽杯都搞鳩水貨

巴克利

咁就一沉不起既話注定stones之流

gg

收azp俾佢抖，叫銘打閘

輸了

失波了
史毒慶祝

巴克里

Odoi應該睇波到完場
煙剷

愛馬神真係廢撚到

完

咁嘅陣容深度真係唔好咁貪心
歐霸+聯賽都夠打死

又輸ON9波

Emerson種廢

Azp 法比

又係死基佬同法比狗

法比又比人拍甩 仲要柒幾多次

法比躝啦，55波輸撚曬

屌那星 後防撚乜波 一腳清走佢啦屌

有無off?

靚到

睇波
Azp又傳先

你話法比第一下做乜撚

成日輸啲孤寒波

原來AZP黎

法比退休啦

艾馬臣避波

輸得遲啦 屌你老母下半場派膠派到入為止

法比唔解圍

玩完

卡巴叔=防線 其他紙牌人黎

真係唔怪得歐霸都無得出

換世3出來7

派撚完膠未啊屌你老母

宮ching又贏
法比狗同azp

屌 出咩世三 輸撚咗佢全力打聯賽好過啦
聯賽盃流到仆街

訓得

早抖

出埋odoi 啦
成季得一場聯賽盃

我頂，睇深夜西波就係為咗Odoi
而家Odoi又冇，波又西到仆街

煙狗躝啦 出主力輸

咁既中場都幾難唔輸完全0防守

煙狗真係

好彩有件咩垃圾沙基利

法比垃圾到

Azp堆死忠啞撚左幾場了

懷念干蛇

沙利條友其實食緊乜

世三想彈彈波都無人彈

輸得好啦 咁嘅人腳就咪學人四線
只係咪鬼出世三啦

法比同Azp
輸呢啲孤寒波真係好白痴

入錯post sor

我屌你咩牙達

咪一樣

法比真係一推就過，最應該躝屍既球員就係佢

30歲跌watt跌到體能差過港超

屌法比狗

想知佢諗緊乜多啲

有得比米叔撲下未

屌 法比

法比又柒

做乜撚唔射？

同年紀計 華杜斯好過佢

法比。。。得個半場正常

又柒

法比狗含家剷！

老婆同個女比人輪姦死

屌 人地三兩下撚哂班後防

換簡迪

屌你法比幾時去美國養老

做乜鳩出毒撚

撚仔落場踢分分鐘fit過法比狗

有無人覺得Keita好撚好波？

Azp又標失

留力呀

痴線 換返晒出黎做咩 下場又畀人大炒

係好撚勁

法比仲係到

kante in

屌那星換法比狗 高仔踢佐真奴仲好過法比狗呀

垃圾杯都要搞鳩班正選

屌 星期日唔使踢啦出埋kante

夏狗出咗嚟 淨係用屎忽掂過波

輸鳩左佢算啦
落後緊仲換主力

煙剷我屌你老母出Kante做乜

要攻換kante做乜9

Kovacic除左第一場其他麻麻

做緊乜撚 出cho係咪好撚難

沙狗。。。

好彩後備冇豬蛇，唔係應該入埋嚟

完全睇唔透

煙狗躝啦屌你老母

Sarriball下kante唔係防中

全能到仆街 有逼搶 有速度 射波仲要唔錯

唔好話要贏利
拎一分嗰代價係輸都輸啦
輸一球就算數收主力踢夠鐘算啦

煙狗躝啦

真係唔怪得上季干地要牙朗踢到插喉都唔用艾馬臣
廢到仆街

呢個岩岩踢左幾場都可以話未適應 但法比真係要快D走

比人控制哂

利物浦都贏唔到真係要躝

比人換邊輪姦

自己禁區邊線都仲想扭

投降留力啦好無

唔明點解唔出CJO

出廢明奴玩弄後防了

法比狗無力拿？

今場打得最好係卡巴叔同雞曉
其他要畀煙剷辣

退休啦唔該個撚樣

地波

原來豬蛇無後備今次仆街啦

Azp要失幾球？

31歲回塘回到36歲咁撚樣

法比狗衰撚過巴卡

傳失完未

唔明點解飲水冇得踢
我真心覺得飲水踢佐仔後備會好過有心冇力嘅紙板法比

456

仲有護波好過條友

費明奴
要比人456了

夏狗掂過波未

用蘿柚掂過

法比狗衰過末期米雞
摩西又唔知去左邊

屌 訓得

CHO又冇喇

on9換人 瞓

屌你老母煙狗

天神收皮 唔洗再見

飲水雖然唔係頂級同冇名氣
但煙剷你都唔使用都唔用啊
飲水一定好過巴克利同法比

換雷斯有乜用

天神又傷?

直入更衣室

做咩9

屌，唔睇

輸緊換中堅做乜野

Why luiz

今場後備都冇真係誇左d

天神傷咗

天神其實今日防守上都打得幾好
明顯硬淨咗，但傳波好差

利究竟仲換唔換人

傷左定點 今季未見過佢

沙狗唔鍾意雞絲

達狗又玩9世三

落後緊嘅情況吓中堅換中堅
就好似擺到明話你廢咁
俾我都灰

天神唔似傷

傷呀

比腳波都無力

灰乜鳩
自己攞黎

真係廢

又offside

屌你老母摩拉達

咁sorry我過份解讀咗

連登仔:走位一線

Emerson真係廢 成場波hea到仆街 根本無心踢

究竟幾時先肯賣m9?

踢緊乜9

一個女人達已經夠啦 宜家仲整多個摩閪....

Morata果種廢真係

垃圾級
Emerson>cesc>Willian,moses

邊估到

艾馬臣比你地屌到入

前世做錯咩要睇摩西踢翼 仲要踢足。。。。

馬神

燈到

成撚日話要觀察多一季 觀佢老母咩

燈力

繼續燈

出曬d垃圾

-6足球

—6

竟然係 emerson入

回解啲垃圾永遠成場廢到仆街但又會屎忽撞棍入到波

Emerson

巴鳩利第一下都ok

真係-6

屌原來會用var

唔計

係入到波但佢成場d防守太垃圾所以佢都係垃圾

Bar

我地車區lengend卡吐正選係格離皇馬失2球

點睇啊屌😂😂var

車路士核心價值 - 負碌足球

摩閪驚世後腳

得兩個角度

-6同var完都照計

搞錯 比個廢馬入一球

斷手先拎出黎講啦

ching 加油

竟然咁樣入仲要係兩大戰犯

簡迪：唔撞得就咪撚踢波啦

off哂都照計

無lu 無人識射12碼

嘩屌

世三

夏神勁到

世三仲係唔掂

cls世三

又燈

嘩屌你老母

呢下勁撚到

路緊要 下次再射 1-2

世一

夏薩特對強隊就唔揀波踢

本身睇頭10min想講班後備都對板 點知愈踢愈柒 救命

世三！！！！！

撚到摩攔路成隻傻鳩咁

雪糕筒咁過

繼續燈唔該

球王

係

訓，黑撚到

世三痴線

屌你老母莫拉達好廢

痴撚線世三

勁到

真係世三

撚狗

夏神

勁過美斯

呆哂

最後都係靠世三自己去

呢球真係cls

沙拿嚟料

勁到癲

想J死人咩

仆街我delay 見到你地話世三
我剩係睇到佢中場甩波 轉頭比人射中眉
之後

屌你地老母仲有人叫世三？
C7仲做到咩依家？
點都世二啦吓話！

其實係咪因為冇安冇柏度冇豬蛇先迫到世三自己爆自己射

迫到對面換假美絲

下半場兩次攻勢 入兩球

車仔禁區手球唔吹 offside var照計 車仔點輸

紅佢老母啦

世三stay plz

垃圾車可否永世同世三續約

盲閪就咪撚睇波啦

500k啦屌

到底頭先球var係想睇咩
廢達都明明off曬 因為冇參與進攻

對面都齊人

其實個var睇黎做乜鳩
疤狗隻腳伸哂出嚟都照計

我咪甩波之後話佢今日麻麻 點知live入咗

中楣果球azp同雞曉撞哂位都冇人拍上前比史獨任射

巴膠利隻腳伸前咗 正路應該越

撚到軒達臣扮狗吠

垃圾利係咪連啲垃圾杯仔都輸唔起

世三跑到咁都唔傳比佢,達仔

軒達神條撚樣除左識鬧人仲識做咩

紅佢老母啦屌

世三識射罰球架咩

黑撚到仆街

班利狗好撚嬲
未踢又話聯賽盃唔care快d出局好過
宜家又屌黑哨又屌主場金身已破 主場金身呢d濕鳩野都在意

玩弄軒達臣

好似入過一球

又撚狗

佢嬲到噴火

怨婦猁又多樣野嘈成世、針對車

食撚哂身位啦

死利狗

又撚軒巨

廢達同世三零配合

唔好咁講卡閪封咗遠柱，個波射得幾中間都算係估唔到咁靚

識射果兩個唔係到
佢試都好過比雷斯射觀眾

世三是車最想留住的幸運

笑撚死戈軒達神

猁狗d牌多到

唔講以為主場金身不破有獎盃

對鏝 嗰陣卡巴守

頭先世三入完波有信心咪試吓囉

Completely different style

我地都唔少手球冇比

激到班利狗責責跳就岩

其實垃圾車好多人都識射
不過太多人勁射罰球咪唔輪到佢哋射

今場黑鳩人地

今場球證真係有啲幫垃圾車

明黑鳩你咁點？

班利狗好撚嬲咁

夏狗：想撚狗了

我明世三點解唔交波廢達 但廢達條仆街成日剩係識死去

又得罪啲怨婦 點算好

咁屌FA 關我地鬼事

大腳清上前場算啦

Emerson 除左執左球雞真係好撚廢

拎碌撚塞住佢地把口

仆街啦 得罪怨婦

反雷又輸

交親都同你越哂位 鬼咩

屌你咁樣拎牌係咪on9

雷斯good d

達狗又做柒嘢

檢討下自己點解送幾球俾你都食唔到仲好啦

唔好忍啦
快啲入黎爆閘啦
知你班垃圾利mon緊

M9 摸閪c lan

班猁睇開米拿放低哂隻手都照吹佢手球，冇計
真係黑嘅咪得越位入波

想知邊度係黑左

你班畜生痢含撚啦

摩閪條撚樣 呢個位傳失

巴克利越位